
                      Genial manera de fastidiarse un sábado por la noche tranquilo.de las peores y más aburridas películas que he podido ver en mi vida.lenta agoniosa y sin sentido.una pesadilla.
        
            